嘔到七彩

飲到依家？

下世小心啲

見字都覺得灰

飲乜鬼
飲水都嘔

未係時候死

分享下

無限粟米湯

太耐冇食野，一食就嘔

有厭食症
小心d la

好唔掂喎 影響正常生活未

比厭食症要嚴重得多

好大影響

咁要小心了...

唔食就唔會嘔啦